仲多咗人係屋企開party？

差唔多日日呢個時間都聽到嗌撚曬 屌你老母

Sorry嘈到你